撐警者庭外展示辱罵法官標語「狗品支那官」

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，7人於周二被裁定襲擊致他人受傷罪成，第5被告則因於警署掌摑曾健超而另被裁定普通襲擊罪成。法官今早將判刑，有撐警組織到場，並展示辱罵法官的標語。

7名被告依序為有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成（49歲）、觀塘區反黑組高級督察劉卓毅（30歲）、觀塘區反黑組警長白榮斌（43歲）、觀塘區反黑 組警員劉興沛（39歲）、東九龍總區刑事總部警員陳少丹（32歲）、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪（33歲）及觀塘區反黑組警員黃偉豪（37歲）。

即係認自己係支那？

豬西隊友

其實係證明咗支那同CCTVB洗腦成功，佢地真係認為支那≡狗

曲線跌鳩支那

笑到我PK

青政功勞

做乜鬧自己

支那咩意思都唔知

即係佢地係覺得，話人支那≡話人係狗，唔係針對中国人

epic fail

快d拉晒佢地啦咁樣詆毀全世界華人

呢句野幾好呀

話個鬼佬係支那

義士黎

藐視法庭

笑拎死

做咩鬧自己

好和平理性咁示威

支那人

好不安， 一班人係度衝擊法治底線

#多謝青政 #多謝cctvb

佢明唔明支那乜意思

（藍屍平均智商30

知唔知支那點解

人蠢重慘過弱智

人必辱人必先自侮

蠢撚過隻豬

兩邊都得罪晒

豬隊友

其實拎10張相去問門口果班人，叫佢認返7警，我諗大部份都認唔倒，佢地都唔知自己來撐緊邊個

游b同梁頌恆, 多謝你

做咩話自己

中國人真係得意

咁樣有冇糧出架

共仔用支那官鬧對家邏輯究竟係點
完全唔明白，青政事件之後冇理由
唔知支那=鬧梗中國
成件事就同早排啲女個個一齊唱個個都係雞咁詭異

撐警者做show 收左幾錢啊

痴線

全世界都來自己支那
連鬼佬都係支那人

證明我地不停講支那，終於有班文盲入左腦照用

個法官唔係鬼佬黎架咩?🤔

好不安，衝擊法治

支那？

好似外國人黎喎🤔🤔😏

乜班藍絲咁愛國呀

完全唔明佢地個邏輯同埋資料點嚟
佢地覺得支那係指乜嘢？

之前追住梁頌恆嚟鬧支那仔，都睇到有跡象係咁
佢哋真係弱撚智

呢鋪青症是可以認下威水嘅

似係咁，當咗係辱罵詞嚟用

罵自己支那？

做乜勁？？？？

BTW 點解會話人支那?暗示D咩呀 豬隊友

而個高質！

on 9到咁
仲有可能衰 藐視法庭

諗爆腦都唔知做緊乜

推

你不如話中國人係狗，唔係針對支那丫笨。

可以仆出黎成功爭取。

擺到明藐視法庭喎，仲要成班人企晒响度，"執法機構"做乜唔拉人呀，又話依法辦事

應該捉晒班傻閪告佢地 藐視法庭！

邊位巴打做既

支那邏輯

話人係中國人比屌你老母更具侮辱性，無錯。

又洋奴，又支那

好難觸摸啊

???

幫手表起張野, 太正

之前嗰排咪有段片個呀嬸鬧梁仲恆支那仔嘅
情況咪差唔多
班支那種香港老野根本唔知道支那咩意思
可能以為係仆街之類嘅侮辱說話

即係同黑鬼鬧人係nigger or 亞洲人串人講野ching chong ching一樣咁爆笑

成件事9唔撚搭8 間接話埋自己

人手filter

中国=支那

又見到條廢物藍屍放大鏡，次次見佢都覺得好撚憎

老豆 : 呀仔呀
我聽日去撐 d 呀 sir 呀
幫我諗句野屌鳩個官丫

呀仔 : 好呀

你覺唔覺得你解釋即係侮辱緊你智慧

笑甚麼，畜生，你也是支那人

《九品芝麻官》玩食字玩到出晒位

又支那喇

Team kill

冇腦真係冇腦

自嘲

佢地班垃圾根本唔知支那係乜意思